點解馮盈盈會輸俾果個余思𩃀

見到佢果首手勢歌以為係邊個大陸妹
自己一個玩情侶舞真係尷尬到
跟住發現佢竟然贏左華姐
跟住睇佢啲相就係以為係蝗代表大陸出賽
點睇都睇唔出去過外國讀書
還我香香 苟姑娘

點解tiffany會輸比果個馮盈盈